想知呢套係咩戲

好想睇返，但搵咗幾年都搵唔到

主角工作係幫人秘密研究某d機器，做完收錢就要洗記憶，故事開始幫人研究睇到未來既時光機，研發完自己試機發現研究完會畀人追殺，之後開始逃走一直走一直走，因為佢睇到未來所以一早安排好條路畀自己走，最後中六合彩，完

我知

係咪源代碼啲fd

Paycheck

Netflix 有 前幾日睇完

yeah yeah yeah，係呢套喇，唔該曬

有啲想開嚟睇